大談乞衣

其實大家點睇香港既乞衣
有時行過又真係好難掩蓋內心既測隱之心
好想幫佢地 但我覺得比錢係無意思
我之前試過比d社署電話佢地 比方向佢地去求助
有冇用唔知 至少我既area 都未再見過佢係到乞

但無奈 蘋果動都踢爆左好多大陸「乞衣」來欺騙香港人既測隱之心 屌你老母係成個集團來

但我想講既係真。香港人既乞衣
先唔理你點樣分辨係咪屬於個集團

真心想知大家點諗